2019年理大圍城的士司機接載FA時受傷

本人於2019年11月18日約上午5:20在紅磡機利士南路與曲街交界處，駕駛的士接載一名年約25歲男性FA前往將軍澳時，被相信來自催淚鎗的强大氣流沖至整個人仆下，左肩脫較。由於公司要求，本人便在上述乘客的急救及照顧下用慢速駛回將軍澳交更地。本人其後入急症室治療，至今尚未康復，左仍未能移動。本人現考慮對有關當局索償，急請以上乘客電郵lcnpeterng@yahoo.com.hk與本人聯絡。謝謝。

咁似黑警借啲意攞資料

你喺架的士入面, 粒TG點射到你仆街?

新AC注意

ＥＭＡＩＬＥＤ

傻狗又晒左個ac

當日手足記得執屋班狗查緊

依d垃圾陳述式文章，咩職業寫得最多呢

當時前後都被車塞住，小弟唯有落車叫後面D車駛開，等我可以向後退至必嘉街再駛去將軍澳，但同後面D駕駛者講完返回的士時，後面黑警就開始開鎗，以至我被後面氣流沖跌。當時位FA都知件事。

根據記錄，小弟於25日前，即約5.3.2020.並無收到任何電郵，可否再發一次?